因為fail左科car搞到gpa得1

早就講左想drop科 佢又叫我唔好drop

佢叫你唔好就唔好...

唔怪得blue whale 叫你去死就真係去死